{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 힐링데이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の場合、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 そうでない場合、最大人数を超えて入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 そして、次の利用客のために入室および退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の場合は、次のようなご利用特典があります。 大型一軒家専用バーベキュー場を利用でき、利用金額は8人基準で30,000ウォンです。 バーベキュー用炭と鉄板が提供され、雪や雨にも居心地よくバーベキューを楽しめます。 また、ペンションにはメゾネットタイプの一軒家の客室とプールがあります。 プールは徒歩3分の距離にウォーターパークがあり、ご利用はそのウォーターパークのホームページからご予約いただけます。 利用料は大人基準で7,000ウォンです。 また、基本的な調味料も提供されます。 ペンション周辺には延寿川渓谷が徒歩3分の距離に位置し、周辺観光地としては京畿道楊平英語村が車で1分の距離にあります。 また、ペンション内には家庭菜園があり、野菜(サンチュ)を直接採取することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の場合、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "大型一軒家専用バーベキュー場を利用でき、利用金額は8人基準で30,000ウォンです。バーベキュー用炭と鉄板が提供され、雪や雨にも居心地よくバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプの一軒家の客室とプールがあります。プールは徒歩3分の距離にウォーターパークがあり、ご利用はそのウォーターパークのホームページからご予約いただけます。利用料は大人基準で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には延寿川渓谷が徒歩3分の距離に位置し、周辺観光地としては京畿道楊平英語村が車で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園の利用方法について教えてください。",
            "answer": "ペンション内には家庭菜園があり、野菜(サンチュ)を直接採取することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 624
    }
}